"誠實面對自己感覺"唔係你班八婆可以用嚟岀去搵男人既籍口

小弟近日差d被笠綠帽 希望各位巴絲畀少少意見

講講背景先，我地拍左三年拖，大家係asso識。一年前大家都升翻上U，佢係教大讀中文，我就BU攝影。整體上我地都幾恩愛，不過間唔中會就住我未來既問題嘈交，都係攝影搵唔到錢，又話我無上進心無前途個啲啦。

近日我地再次就依個話題討論其間
我問左一句 "你係咪遇到個比我更有前途既男人'
佢就答我 '我地之前已經討論過依個話題，唔關其他人事'

依一刻我就知一定有另一個男人存在
（之後簡稱契家佬）

經我一番追問先知，原來契家佬同我ex係中學同學，中學年代因爲某啲原因無一齊到，我ex自稱係一種遺憾。

講番依家，我ex話佢地兩個既關係只係flirt，而無再進一步。我心諗畀我發現左咪無囉，甚至可能都只係呃緊我。佢地之間發生左咩事只有自己知。依家佢求翻我話一齊翻，雖然我個心仲係愛佢，但係我的確接受唔到差d甚至已經笠左帽依個事實。

作為人地女朋友，拒絕其他男人既flirt 係咪咁難。話咩同契家佬既中學遺憾，換句話說即係我係佢心入面，同契家佬比起，我永遠都係第二？

由於我依一刻既心情實在太復雜，sorry for 1999.
只希望有人畀下意見/安慰下我

如果你覺得我應該move on, 放棄三年感情搵下一個
接受翻佢，努力修補關係

又投票
講得你唔上進姐係叫你收皮
有料既話養返你轉頭比你追夢啦

女死女還在啦

中出返十幾濟俾返隻臭雞嗰契家佬啦

公共設施小心有病菌

臭雞先咁講

死港女咁貪錢

感情上, 成需要個中學同學。
理性上, 覺得自己都有少少責任感, 唔可以就咁分手。

到底投票有乜用 我地又唔係你
你應該最清楚自己想點 今次真係誠實面對自己感覺

其實我心入面自己有個答案，不過當局者迷，投票既目標係希望睇下各位用旁觀既角度觀察，會得岀咩結論，用作參考

傻逼 咩咩咩

三年感情只係一個數字
唔分嘅 好大機會睇到你之後開post問應唔應該放棄五年感情 七年感情 十年感情
不過當局者迷嘅嘢 忠於自己啦

Ching
希望你條女睇唔到呢個post
唔係你就會步我後塵
做幾多野都補唔番

CLS 仲讀緊書 業都未畢 講乜野上進
出到黎大把人份工同degree not related
同埋你Asso上到U算係咁啦

男人同女人唔同，出去玩，索過自己條女/老婆都好，都係玩，玩完係會番屋企

女人塊西比人玩完之後，就攞個契家佬同自己條仔/老公比，一hi中核心位（錢/樓/賓周長短粗幼/耐力等等）
就屈你唔長進，佢離開你只不過係選擇，你離開佢就叫賤格

鷲哥講得啱：良禽擇木而棲、雞始終都係雞

比着我係你，男人大丈夫一不做二不休，閂埋道門玩賓州
你條女講得啱，做人唔好俾遺憾自己

飛9佢定帶帽，自己㨂啦

大學有攝影系架咩，第一次聽，唔識野。

算啦 個女個心都唔係放你係第一位既
認同樓主話著緊自己就唔會同人flirt

唔愛你就咩都係籍口

抽離少少睇下, 其實3年唔係好多, 與其要繼續浪費時間, 不如用呢D時間搵個真係識欣賞你嘅女仔仲好

BU攝影

其實拉遠啲睇，今次件事可以睇清楚曬你女朋友，
呢啲女人只能共富貴不能共患難
三年嘅關係都蓋過唔到一個年少無知時代嘅遺憾，
就可以見到你女朋友對呢段關係有幾重視，早日睇清楚都係好事～

To樓主女朋友：
人生就係有遺憾
嘗試破壞現狀修補過任遺憾，只會令你嘅現狀都變成遺憾

Agger

投你老母票咩